皇馬幾時出手買基路亞

唔係基迪拉咩

係諾基亞

迪基亞呢